[連儂牆] 60歲呀叔比藍絲打到骨折 :(

【守護大埔連儂牆街坊肱骨骨折】

今晚8時許，有六旬街坊阻止「藍絲」破壞大埔墟連儂牆期間，被打至手臂骨折，涉事者逃之夭夭，受傷街坊需留院治理。

根據熱血公民大埔運頭塘社區主任黃兆健提供的X光片，傷者左手肱骨上半部骨折，稍後要接受手術駁骨。

相關報道：
阻止藍絲破壞大埔墟連儂牆 六旬街坊被打到手臂骨折

咁都走得甩
圍觀嘅人算唔算幫兇